請教：整文字影片，有乜免費app, 或軟體介紹？

因為用開的軟體，對整段文字，
沒有縮放功能，文字放進去，
都走晒位。

師兄師姐，有無經驗？

Windows Movie Maker

我window 10 好像沒有此軟體了

imovie
adobe rush

威力導演

周不時有合法免費版

謝謝

thz